日本政府封國 宣布外國人由12月28日開始被禁入國

日本政府封國 宣布外國人由12月28日開始被禁入國

根據日本傳媒讀賣新聞於26日晚上9年的報導，日本政府在12月26日宣布，因為新冠肺炎全世界的爆發，現將於12月28日開始，至2021年1月尾停止全世界的外國人入國。

變種病毒疫情爆發的英國與南非的入境雖然已經停止，但現在政府已把目標擴大到所有國家與地區。對於由海外歸來的日本國民，就需要在酒店或家中隔離14天。

日本政府現時，除了某些國家之外，現已禁止由海外歸來的入境。但是，為了逐部緩和與世界的往來，政府由10月開始，逐部開放給留學生與工作者等持在留資格的外國人入國。但由於對於英國與南美，這個安排已於12月26日停止。而由於變種病毒已於這兩個國家以外的地方散播，因此決定暫停對全世界的例外入境安排。

熱狗：恐懼撚，日本市民助長極權政府

冇事啦，繼續開支那關

繼續奶共

東京奧運